Switch / 3DS 二手買賣區 (19)

Switch / 3DS 二手買賣區 (19)

放batonetta2 $280/換game , @TG heibee

放
Splatoon2 英文版 260
孖車 300
Xenoblade2 380
Zelda 日文版 350
Arms 200

全收平D賣比你
MTR綠色線站交收

[已HOLD]
Splatoon2
Xenoblade2
ARMS

放
孖車 300
Zelda 日文版 350

放snack world 連劍 $330

收overcooked $200
g gen $340

放成SET 紅藍Switch 連MHXX 孖車 overcooked (非實體版) $2400
寶林至九龍灣交收

收overcooked $200
g gen $360

$250 收donkey kong, 中環至北角線交收

放splatoon 250
價錢小議

我可加錢換Mario kart

收 星之卡比$260

收
pokemon拳
1-2 switch
上水 元朗 粉嶺交收

收g gen350

放mhxx 250
mk8 280

收無雙OROCHI 2 Ultimate 300

換Game
Mhxx 換 星之卡比 暫不想放
可加錢

收 splatoon2 $250
美版可議

收
1-2 switch
Poke拳

西鐵沿線收

放藍紅switch,8 9成新，連膠袋都齊
Thx

放《Super Mario Odyssey》$280
最好紅綠線

幾錢

放 xenoblade2 $400

收
mk8 270
Poke 拳 220
Overcook 200

收
mario + rabbids 王國之戰 中文 220
poke拳 220

交收地點互就

[quote]收
mario + rabbids 王國之戰 中文 220
poke拳 220

交收地點互就

收
pokken tournament dx $250
1-2 switch $220
上水 元朗 粉嶺交收

放
Zelda $350
Mario kart 8 $300

收
剪紙 $140
Mario rabbits $220

放
fifa 18 $200
彩虹交收

收overcooked $220

收snack world $370
最好連劍

收剪紙$160

收switch 有保養 pls pm

小心呢條友放飛機

改左id做@Uhdjdkd
小心佢

收Zelda 330 東鐵線交收，大埔優先

收
Snack world 連劍330

又改名啊？又想放人飛機啊？

收 g gen 連code

收
Snack world
ARMS

收 snack world 連劍
TG留價

放splatoon2 美版
$260
綠色線

小心會員id #186044
改名都冇用啊你 屌你老母
講好價錢 講好日期
臨交收前直接block鳩你
祝你長命百歲 百病纏身啊

放
Mario Kart 8
Super Mario Odyssey

up

收
MARIO KART 8D $270
Just dance 2018 $270
炸彈人 $200
Splatoon2. $240
剪紙 $160

收Zelda $330
東鐵線交收 沙田最好

放 switch Donkey Kong $310

收 剪紙 $160
overcook $220

放
Switch MHXX 有盒 $220

係咪分身黎 咁都講得出
不嬲放飛機都會post出黎大家評下理

去其他地方收同放啦
呢度啲小學雞勁乞衣
約交收轉個頭有人放平幾蚊
即刻消失唔應機/放飛機

有人pm我250$都唔收
因為佢pm我270$ 我應承左佢在先
點知轉個撚頭佢放我飛機

仲有咩好介紹
而家呢度質素真係好低 被人放飛機post上黎俾人話洗版

收 炸彈人
放 mhxx $220

賣switch 紅藍 保至2018年12月 有盒有單
包
1-2 switch
xenoblade2
paper
mhxx
monopoly

$3500

收卡比270
Splatoon 250

放1-2 switch $250 放Arms $250
收bio1 $100

放
Zelda $350

收
剪紙 $150

放switch zelda中文版 美版封面 連埋一個switch acc入面有dlc1+2
$400
Tg: zeldadlc

放xenoblade2 英文版 $360 有盒
旺角/奧運交收
TG:

收
Zelda
Snack world
ARMS
Super Mario

收G gen $350

放灰色主機 保養到6月
有mon貼 有單有盒 全套齊 $2000

收 異度神劍2 中文版

放機
2017年9月百老匯買
99.9%new (已有mon貼矽膠套及機袋）
有單有盒全套
$2000

放機 99.9%new 有mon貼矽膠套及機袋 有單有盒全套 $2000

放
Mario Odyssey $290

賣主機+墨汁2+MHXX+薩以達 上年8月買 極新淨 功能正常
連盒連單 已痴MON貼+多個MON貼備用 有薩以達機套
$2000
TG:

對唔住咁多位 價錢需要調整下 暫停交易住

放 Arms + snack world(無左把劍）530

放
WINNING POST 8 2017 $270
ZELDA $340
@Kennethkuma 油尖旺交收

已hold

放fifa18 190

收Zelda傳說
$300
紅線交收

放機
有mon貼矽膠套及機袋
有單有盒全套
孖車+splatoon+星之卡比+2k18
你開價

收
火紋320

巴打你點計到$3500
真係當全新咁賣

收Zelda $340
東鐵線交收 沙田最好

Push

賣主機+墨汁2+MHXX+薩以達 上年8月買 極新淨 功能正常
連盒連單連所有線材包裝 已痴MON貼+多個MON貼備用 有薩以達機套
$3000 如將軍澳交收 可小議
TG有相睇

TG:

TG norai17102
trade at sha tin

收星之卡比 $280
荃灣 觀塘 東鐵沿線交收

放 Arms $270
沙田區交收

放灰色switch
上年6月買 有單有盒全齊
送機套

$1900
Tg:

收payday

收snack world

放snack world連劍仔 $350
買兩隻 $680
地點互就

有無人放2手 牧場物語

收switch 三國志13

呢隻唔係正統牧場物語黎
係歐洲另一間公司出

thanks
睇畫風變左好多

收
Winning post 8 2018

全新價？

已賣出

收 Fate/Extella

二手 200內

放snack world連劍仔 $340
綠色線

收
zelda300
連卡+50
中文封面+中文書 +50
一手都考慮

另放
sp2 二手280 一手340

收 g gen
收biohazard

香港
收
街霸 $100
splatoon 2 日版 $230
ARMS 日版 $210
1-2 switch 日版 $200
異度神劍2 日版 $340
MHXX switch 日版 $200
三國志13 $400
信長的野望 $300
火紋無雙 日版 $280
東涌線或荃灣線交收，其它線互就時間

放zelda 340 沙田 荃灣 trade
tg norai17102

放異度神劍中文380
藍田站

放switch紅藍機 有單有盒有保養（今年2月買機）
連
mario kart mario odessy
Mhxx sp2 4隻game
Total$2600

放 巨人2 中文版$370
Tg:

放bayonetta 2, $320

九龍灣至油塘交收

TG: billyzz

收 winning post 8 2017 $220

屯元天交收

放星之卡比
$280
港島，將軍澳沿線

Check pm 巴打

收

剪紙 $170

港島線/將軍澳

收 mario kart $270

價錢可議

已放

放snack world (不連特典)

收Switch 1,2 $200
收Splatoon 2 $230
收信長 $320
收三國志 $400
收Mario Odyssey $250
收Mario Kart $260
收異劍2 中文 $360
收巨人2 中文 $350
收mhxx $200

放snack world連劍仔 $340

已交收 謝謝

tg me

可大圍

放機
有mon貼矽膠套及機袋
有單有盒全套 有保養
孖車+splatoon+星之卡比+2k18
$2500

收
NBA2K18. $180

收 3DS 究極日/月
$200

放switch game
Fifa 18 $190
交收地點再傾

放Zelda 有盒
$370
有意可

收
overcooked $200
fifa 18 $200
漆彈 $200

奧運，旺角，油麻地交收
時間互就

收nba 2k
mario kart

價錢再傾 大約市價就ok

收 海賊無雙3 280以內

放 Switch

無雙大蛇 2 $340
真田丸 $320

有咩game 係類似overcook 可以四人一齊玩

放snack world連劍仔 $320

收g gen
可用snack world 連特典劍換

收Mario ody $280
收snack world $300

放Mario + rabbids $250

港島綫交收

收Mario Kart $280
tg:

賣bayonnetta 歐1+2 (無1code) $250

綠線

放
Mario odyssey 280
Payday2 290
Mhxx 220

荃灣/沙田 交收

炸彈人，孖車

放
switch Splatoon 2 日版 $270
荃灣西站 /荃灣線
tg:

收
剪紙 $150
1-2 switch $200
snack world連劍 $310
LEGO CITY $200
薩爾達無雙 $320

荃灣線交收

收 winning post 8 2017 $220

或者2018 自出價

屯元天交收

收
星之卡比 $270

荃灣線交收

放
放剪紙 $150
LEGO CITY $200

順豐到付 無時間面交 一齊買$300 有意TG

放
Splatoon 2 日版 $250
Mario odyssey $280

收
炸彈人 $200

屯門/上水

放
Splatoon 2 日版 $250
Mario odyssey $280

收
炸彈人 $200

屯門/上水

tg:

收 gear club unlimited 中文版
Lego undercover 中文版
Lego super heroes marvel 2 中文版
200$ 價錢可議

收Mario ody $280
收FIFA $200
收snack world $300

放Mario+rabbid $230

港島綫交收

收 overcooked
屯天元

放星之卡比270
將軍澳線

已放??

未

比多次telegram ok? 你條link fail..

你俾我不如
我都唔知咩問題條 link

點整架

我都係跟上面D人咁打 你試下呢個

收nba 2k 200

收mario kart around 270~

收
overcooked $220

2ds藍色 + Pokemon moon (非究極）
$300 set

收
overcooked $220(元天屯+$20）

[/quote]

收
薩爾達 330
1+2 220
Splatoon2 230

地點可互就

收
Just dance 2018 $280
炸彈人 $220
Splatoon2. $250
剪紙 $160

放switch Zelda
$350

西鐵/東鐵

收三國志13

賣SWITCH 灰色主機一部, 配件全齊,有盒有單有保養(2017年11月11日 SSP金源購買)

連super mario odyssey (冇盒) 、mariokart8 (有盒)、ARMS(有盒)、MHXX(有盒) 4隻GAME

一套賣不散放 HKD$2800

TG: lokhins

放xenoblade2 380

放mario odyssey 270

收Switch
炸彈人 $210

屯元天西鐵站

搵我

放switch game
Splatoon 2 日版 $250
交收地點再傾

放
Pokemon拳 連虎之卷 260
真三國無雙7 連code 300

有意加tg

放 mario odyssey $280
放switch Zelda $350

收 日版 xenoblade2 $360

收星之卡比 $260 元屯天西鐵

收一對joycon （紅藍以外）

放 snack world 連特典劍
連兩張snack同一個盾
$340
荃灣交收

收just dance 2018

放Fifa2018,價錢再傾（可換just dance2018）

放 xenoblade2 大特價350
港島綫優先

放四騎姬 $320

收Mario ody $280
收fifa 18 $200

港島綫交收

已收 薩爾達 1+2

收 炸彈人$200
星之卡比 中文版 $270

放
Splatoon 2 日版 $250
Mario odyssey $280

收
炸彈人 $220

屯門/上水

tg:

放
MARIO RABBIS $220

星期一至五
馬鞍山/1830九龍灣站

收
zelda 中文 $310
Odyssey 中文 $250
Xenoblade2 中文 $350
Mario kart 8 $250
Splatoon2 $240

紅藍線交收

收mario ody 260
Zelta 300
Splatoon 250
馬鐵線交收/ 九龍塘

收
Zelda 300
xenoblade 350
真田丸 220
LA Noire 200
R.B.I 17 呢個唔知出幾錢好 香港未見過

放mario ody $280 , @TG cowbabe

放 payday 280

Tg: pinkfishhead

巴打 check pm

Splatoon 2可馬鐵 住大屎坑

放the snack world 連特典劍
$330 馬鐵/九龍塘交收

放mario ody $280 @

收寶可拳 230
收xenoblade2 350
收lego marvel super heroes 2 250

港島 旺角 將軍澳優先

放mario odyssey $320, @TG LihkgNeymarJr11

收switch 紅藍機 連games

重放Switch Zelda
$350

西鐵/東鐵

收
Zelda 320

收
Zelda $320
上水至大埔交收
TG:jiae419

放Bayonetta 2 $300

綠色線交收

收 gear club unlimited 中文版

200$

收mk8
280

收poke 拳
1 2 switch
Overcooked
剪紙
地點可議
價錢可議

收just dance 2018
荃灣交收為佳

收zelda 中文版
mario kart
overcook
12

收
zelda 中文 $310
Odyssey 中文 $250
Xenoblade2 中文 $350
Mario kart 8 $250
Splatoon2 英文 $240

紅藍黃線交收

推

放arms 270 可換 splatoon2
元屯天西鐵線

收
Zelda 有盒$330
唔連盒$300
地點再約

收星之卡比 $250
Zelda無雙280
西鐵交收

收
Zelda 有盒$350
唔連盒$320
地點再約

放 淨機紅藍淨機一部 跟火牛
冇盒 冇單 冇配件 $1600
青衣交收

收Xenoblade2 中文 $350
地點互就

收poke拳 260$ 青衣交收

放
Arms 250
MHXX 250
Fifa 18 210
Mario Odyssey 280
港島線交收，因工作關係 時間可能會難夾,但我會盡量配合

放
the snack world 連特典 $310
Mario Odyssey $280
Splatoon2 $250

收
ZELDA 中文$350
放
MHXX $200
東鐵線交收
TG:jiae419

收mario ody 260
Zelta 300
Splatoon 250
放卡比 280
可換zelta/ mario ody
馬鐵線交收/ 九龍塘

收星之卡比 $260
西鐵綫交收

放
Splatoon 2 日版 $250
Mario odyssey $280

收
炸彈人 $220
The snack would 320

屯門/上水

tg:

收 gear club unlimited 中文版

200$

放 zelda 中文版有盒 連中文特典 $360
港島綫交收 $350

巴打仲放唔放

麻煩應一應tg

收Splatoon2 $250
Overcooked $220

放snack world 連特典 300
Tg

出讓HAPPY BIRTHDAY 中文版 $200
收 LITTLE NIGHTMARES $200

放mhxx $220
觀塘線交收

放Zelda $370
星之卡比 $280
Arms $260

全部有盒
屯元天，大圍沙田

收收收

poke拳 270$ 青衣交收

或者我mhxx+$100換 snack world+特典都得

收
Mario odyssey $250
星之卡比 $260

有arms可交換.
最好元朗交收

放
mario odyssey $280
monster hunter xx $200
孖車 $300

收snack world+特典 300

收
薩爾達無雙 300

放
真三國無雙7 300

可三國無雙換薩爾達無雙

東鐵線交收 tg

放 mario odyssey 290$
超音鼠 170$

收 donkey Kong 220$

Tg :

放switch版 G Gen
有盒, code未用 $350

Tg :

收
街霸 $100
splatoon 2 日版 $230
ARMS 日版 $210
1-2 switch 日版 $200
異度神劍2 日版 $340
MHXX switch 日版 $200
三國志13 $400
信長的野望 $300
火紋無雙 日版 $280
東涌線或荃灣線交收，其它線互就時間

收
mario odyssey 260$
Mhxx w200$
Zelda 300$

收 splatoon2 250

放兩隻fifa18
一隻已開一隻未開

全要優先

收
mario kart
overcooked

收odyssey 260$
Zelda 300$
地點再講

收
孖車 $280

Thanks!

250收zelda thanks

收 Xenoblade2 (異度神劍2) 中文版 $ 340
收 火紋無雙 $ 280

沙田至綠色線各站交收

放
薩爾達傳說 $330
Mario Kart 8 $280
Snipperclips $140

tg: isco22hk

收
Mario Odyssey $270-280 (睇邊到交收 )

Tg:

賣mhxx有盒 240左右價錢就地點再傾

放：
Lost sphear
炸彈人
Disgaea 5 英
進擊的巨人 英
Dragon quest builder 英

自出價 藍綠地鐵線交收

放Zelda $370

有盒
屯元天，大圍沙田

NS
收
地底 200
Poke拳 200

地點互就

收zelda 320-330 最好今日交收
Tg:kokogo

收 炸彈人200
Arms 220

地點互就 可今日交收

收
薩爾達傳說 $350
西鐵線交收

收poke 拳
剪紙
炸彈人
地點可議
價錢可議

收蕯爾達 300

tg:longsausage

收splatoon $250

西鐵線交收

英文版$250 日文$230

收 Zelda $330

收snack world 300可議 綠線

放

戰國無雙 真田丸 $310
無雙 OROCHI 蛇魔 2 Ultimate $340

黃大仙交收

放
fifa18兩隻-未開240 已開200 全要420
splatoon2日版 - 260
zelda無雙 日版（中文字幕）- 350
mario奧德塞 - 300
mhxx - 220

可議沙田

放紅藍SWITCH , 齊件有盒（有機袋）
有單有保養(2017年8月18日 黃金金源購買)

孖車 (有盒)，MHXX (有盒)，炸彈人(有盒)

一套賣不散放 HKD$2800
地點大家就

放 winning post 8 2017 $230

屯元天交收

放
fifa18 - 全新 240
zelda無雙 - 350
mario奧德賽 - 300
mhxx - 220

全收 1050

可議今日沙田

放
mario奧德賽 - 300
mhxx - 220

石硤尾交收

收2k18 $200

放
Snack world連特典道具
連同
孖車

共$600不散放
綠線交收

收 卡比 260

收
overcooked $220(元天屯+$20）

擺錯Tg 已更正

收mario kart $280

或者我用炸彈人加$70換mario kart

收
全新未開封英文switch games
1.星之卡比新星同盟一隻（hkd$280）
2.pokkén tournament dx 一隻 (價錢再議)

放

mario odyssey 250
zelda breath of wild （中文版盒）250

收 wild gun reloaded

放
Mario oddesy 260
可換卡比/mario kart

放snack world連特典 300
可換卡比 換卡比優先

放 1-2 250
卡比 300

放神劍2中文 $360

觀塘線

換唔換mario

放just dance 2018 $300
紅線東涌線交收

放
Super Mario Odyssey
300
荃灣線

@KKK138

Sold out

炸彈人+$70 換mario kart 8

收
Mario odyssey 280
Mario Kart 280

收Mario Kart
280

收

Switch
星之卡比 $250
Overcooked $200

綠色線交收 時間可遷就

收Xenoblade2 異度神劍2 中文 $350
地點再傾

放Splatoon JPN板 $230
可換1-2
放Snackworld連劍仔 $300
可換卡比
Tg

放fife 18 $200
有盒
屯天元西鐵交收
TG:

放mhxx$220,天水圍交收減$20

放
藍紅Switch 連孖車 poke拳 超音鼠
內置overcooked $2600

check tg

放
Mario Kart 280
Mario Odyssey 280

收overcook $200

收Switch 1,2 $200
收Splatoon 2 $230
收超音鼠中文 $150
收三國志 $400
收Mario Odyssey $250
收Mario Kart $260
收異劍2 中文 $360
收巨人2 中文 $350
收mhxx $200

大家小心呢條飛機友

有回覆係開心嘅
不過大家都注意吓佢
btw sorry都冇句

放splatoon 2 澳洲版 HKD200

收 3ds 閃電十一人go2 雷鳴 $100
go3 大爆炸/超新星 $120

PUSH

收剪紙 $160

放Payday2 $260

放MHXX 210 綠色線可議

放Mario odyssey 260
放星之卡比250
放柒彈 230
收異劍2 中文360

放MHXX $220

紅色線

收中文神劍2 350
西鐵線/油麻地旺角放工時間交收

放
彩機連星之卡比
$2200

tg:

放
Mario odyssey $270
地底探險 $200

全部放曬

收Mario odyssey 260
收柒彈 230

東鐵馬鐵交收

收
1) Mario Odyssey $260
2) 薩爾達傳說 曠野之息 中文版 $300

放Zelda $340

有盒
屯元天，沙田

放just dance 2018 $280
紅線東涌線交收

放Payday2 $250

收賤兔$200 港島線到旺角站

放漆彈$240 pkm拳$200 將軍澳線交收

[徵收] switch版 fate/extella 要有盒 射程250
我有一隻炸彈人可以加錢換fate

放3DSLL藍色 有單 + pkm太陽

放生化
Pokemon拳
價錢因地點議 可換遊戲

[收] overcook $200 粉嶺

放

zelda無雙 - 330
mario奧德賽 - 300
mhxx - 200

收美版3ds，有意pm
tg: happyfrog100

放donkey Kong $300

放
Zelda botw 330
Mario Odyssey 300

放

zelda無雙 - 320
mario odyssey- 300
魔女2 - 260

有人放主機嗎

放 mario odyssey 290$
超音鼠 170$

收 donkey Kong 240$

Tg :

放splatoon2 日版 $280
或換Donkey Kong/snack world/星之卡比

金鐘/灣仔/西鐵線交收

放
mario odyssey $270
星之卡比 $270

中環 / 天水圍交收

收overcooked
港島線交收

收中文神劍2 350
英文Splatoon2 250
西鐵線/油麻地旺角放工時間交收

sold

收 gear club unlimited 中文版

200$

放 zelda 中文版有盒 連中文特典 $350
港島綫交收 $340

收
Donkey kong $250
異度神劍 $350

西鐵線 觀塘線

放 zelda 中文版 連中文特典 $350
西鐵站交收

放星之卡比 中文版 $260

放switch 紅藍色主機 連mario odyssey, zelda 中文版
全部連盒連配件$2800

Zelda 已hold

放
mario odyssey $270
堅尼地城至黃大仙地鐵交收

放arms $260
tg:

收盲目王子 $200
或換四騎姬

how much?

tG

留名

放Mario odyssey $280
Pro controller $400 有盒
./tw520

收
3DS 究極日/月 200
沙田葵涌交收

收 joycon 350

收
異度神劍 英文 $360
馬鞍山

收splatoon 250 美版

收 3ds Pokemon 究極月亮/究極太陽

放跟機紅藍JOYCON 350

放3DSLL藍色 + pkm太陽 $850
放mario odyssey $280

將軍澳線交收

收SWITCH ZELDA $300

收 splatoon 2 日版 250
屯門交收

收紅藍switch 連部份game

放
Arms 240
Sp2日 250

Snack world 第5彈 全新未開封 $1100

收game都咁有心整幅圖

放mhxx 220 tg

放 Snack world $320連劍仔
可換海賊無雙中文版

放星之卡比 $260
Super Mario Odyssey $280

大埔/太和交收

放pokemon拳 $260

放火影$310

收 Mario kart 8 $270

收灰色機

放 Zelda 300$

將軍澳線交收

收
炸彈人 $220
Mario kart $280
要有盒

放 日版 xenoblade2 $380
寶林交收優先
其他地點可再議

收
Mario kart $280
TG：@SilvaT
thanks

放
xenoblade 2 日版 $320
MHXX switch $200
Splatoon 2 日版 $240
Zelda傳說 $300
Zelda無雙 $300
Poke拳 $280
Mario odyssey $280

屯元天交收

放

zelda無雙 - 320
mario odyssey- 300
魔女2 - 250
零食 （無其他卡片武器）- 300
全新fifa18 - 240
pokemon拳（無盒） - 250
1-2-switch - 260

收
魔界戰記 $230

放 Switch 炸彈人 連盒
230

收darkest dungeon 230
Tg: japjap1019

放doom $280
卡比 $260
星期二丶五放工時間旺角九龍塘交收，或平日青衣交收

放mhxx 250 tg

收Mario kart 290

收
街霸 $100
MHXX switch 日版 $190
孖車 $280
Zelda $290

有盒新淨

大窩口，太子或觀塘線交收

[放]
mario odyssey ＄290
炸彈人 ＄220

放switch 火影合集 $300
西鐵綫交收 其他地方再約

放

Lego marvel hero
$220

tg : chinyeah

港島線交收
海怡站優先

收Xenoblade 2 日版繁中 $320
office hour 上環 ±2個站

放

mhxx switch $200（盒少花）

Zelda傳說 $300

Mario odyssey $280

Mario kart $290

全部連盒

東鐵線交收

SOLD

收

Snackworld 280 淨game

屯元天/荃灣線

放
ARMS $240

MTR紅綠線

收
switch主機
Mario kart
Mario od
overcook
星之卡比

收
炸彈人 200
孖車 290
要有盒 地點再傾

有意

放 Switch 海賊無雙 中文 $300
地點價錢可議

有盒

放
Switch MHXX $220

中環站

TG:

收
Xenoblade 2 連盒
$400 荃灣線全線
TG:

收
Just Dance 2018

收 splatoon 2 - 250

西鐵 - 屯天元站

放
mario odyssey @280
街霸 @100

灣仔交收
時間可以就你

Lm

收星之卡比$280

紅色綠色綫交收

tg:

賣Switch 1,2 $270
Splatoon 2 $270 日板
Mario Odyssey $300
Mario Kart $310
Pokken拳 連特典 290
mhxx $220
炸彈人$260
Mariokart 8 $310

放3DS PKM紅寶石 @$200
紫藍綠線交收

請tg Leo2710

巴打賣全新野？

收
1. MARIO KART
2. MARIO ODYSSEY
3. 星之卡比
4. 炸彈人

Telegram:

賣炸彈人 $220
港島線交收

放薩爾達傳說 中文版 連特典 350

賣 Snackworld 味開跟game武器 300
Xenoblade2 日繁 350

Tg:

今日可以交收

放藍色3DS LL 加四隻Game
寵物日
MH

TG:

放 FIFA 18 $150
平日收工時間觀塘站交收

搵唔到你喎

收switch主機連game
有意帶價連game list tg:

薩爾達傳說 曠野之息 中文版連特典

換

Xenoblade 2 中文版

上水，太子，旺角交收

試多次

放 Switch 海賊無雙 中文 $290 有盒
地點價錢可議

你add我啦，都係唔得

收 switch驚
孖車 250
just dance 250
一對joycon

放snackworld 連劍仔
$320

放
龍珠Xenoverse 2 $250 or 換 Donkey Kong
港島綫交收
tg @Itamanmans

放 mario odyssey $280

馬鐵線交收

放 mario odyssey 290$
超音鼠 170$

收 donkey Kong 240$
Mario tennis 300$

Tg :

放

MHXX switch $200
Splatoon 2 日版 $240
12switch $200

天水圍/元朗/ 屯門

收
Mario Odyssey $270

放
Mario odyssey $280
MHXX switch $210
Poke拳 $280

屯元天交收

放donkey kong連簿仔
$300
Tg: rhotfgd

放 Mario odyssey $290

收 剪紙 $140

收

Odyssey 250
Splatoon 250

屯元天交收

賣Switch 1,2 $270
Splatoon 2 $270 日板
Mario Odyssey $300
Mario Kart $300
Pokken拳 連特典 280
mhxx $220
炸彈人$250

收 魔界戰記5 中文version
G Gen
地點價錢可議
TG:

收switch just dance 2018 $260
放薩爾達無双連特典簿仔 $340
價錢可再傾

荃灣交收為佳

放 Mario odyssey $290

收 剪紙 $140

tg:

放switch 主機 + mhxx

有意 tg

放donkey kong
$280

觀塘交收

收 little nightmares
$180

MK交收

[url]
[/url]

收 little nightmares
$180

MK交收

收一對自用joycon, 除左藍紅以外的顏色
tg 附圖出價

放 Switch 海賊無雙 中文 $280 有盒

可換game

地點價錢可議

收
孖車 $260
Zelda $300

中環站附近

放 Switch 海賊無雙 中文 $280 有盒

可換game

另收switch手制一對 tg出價 咩色都得

地點價錢可議

放

zelda無雙 - 320
mario odyssey- 300
魔女2 - 250
零食 （無其他卡片武器）- 300
全新fifa18 - 240
pokemon拳（無盒） - 250

收 just dance2018 $200

收 just dance2018 $200
打漏

收ultra sun/moon
屯元天交收 價錢可議

收 Just Dance 2018，一對Joycon

放
Marion odessey $290
港島東交收 -10$

放splatoon 2 (美)
$270

收switch just dance 2018 $260

放薩爾達無双連特典簿仔 $320

荃灣交收為佳

收一對joy con tg

放 Zelda $330

屯門元朗，沙田大圍

放arms $230
收 mario odyssey $280

收
1. MARIO KART
2. 星之卡比

Telegram:

收
mario odyssey中文 $270

放snackworld 連劍仔
$320

紅藍線

收
Just dance 2018

收switch just dance 2018 $260

放薩爾達無双連特典簿仔 $270

可交換

荃灣交收為佳

收

海賊無雙 270

t: chinyeah

港島線交收

賣Switch 1,2 $260
Splatoon 2 $270 日板
Mario Odyssey $300
Mario Kart 8 $300
Pokken拳 連特典 280
mhxx $210
炸彈人$250

放

任天堂 (官方) Switch便攜機套加一張屏幕保護貼 100

MHXX Switch (盒少花) 190

東鐵交收

收一對自用joycon
tg 附圖

放 donkey kong $280
大圍/葵芳/青衣mtr

收 1-2 switch $200
九龍灣站交收

賣
3ds 火紋 無雙 日 $180

放just dance 2018 $250
地鐵交收

收
2k18
Overcook
Mario kart
港島綫 將軍澳線交收

收
Mario odyssey $280

放
mhxx 日 $200

東鐵綫/沙田/大圍

放splatoon 2 日版 $250

收Mario網球Game

放Winning Post 2018 $380

收
donkey $260
卡比 $260

Mario odyssey 已收
加放mario kart 有盒 $ 280

收
12 switch 210
Kart 8 270
tg

放
Switch mario odyssey $280
紅線交收
Thanks

放

zelda無雙 - 300
mario odyssey - 300
魔女2 - 230
零食世界- 300
pokemon拳（無盒) - 250
星之卡比-300

收 mario ody
星之卡比

收
donkey $260
卡比 $260
異度神劍 $350
Mario tennis $280

放
pokken 拳 連特典
$280

西鐵線交收
tg:

放
Lego super hero 2
$230
西鐵交收

放 Snack Worrld 特典連變型武 兩把 $400 tg@ kkkhkg

放薩爾達$330
西鐵交收

收
donkey $260
卡比 $260
異度神劍 $360
Mario tennis $300

收
12 switch $210

放poke拳連特典 250紅線
Tg chickenkwan

放
全新未拆袋Zelda 無雙
Hmv買549
放$350

收盲目王子 PM開價
或換四騎姬

收
donkey $260
Mario tennis $300

收
海賊無雙中文版$280

想問有冇人放(switch) hello kitty kruiser

放
全民地底探險 $280
樂富地鐵站6:00pm交收減20
Tg:MLveigar

收
donkey $260
mario tennis $300

放mario odyssey 280
Splatoon2 英文版 280
Tko &kt 線交收

收 switch
Mhxx 連盒x3
200 @1

放卡比 280
屯門/南昌 交收

放mhxx 210
你裁我剪150
Tg: Susoooooooo

放
卡比 280
Zelda無雙 300
魔女2 280
mario odyssey 300
snack world連劍 300

沙田/馬鐵/再約

放3DSLL藍色 （連筆+差電）+ pokemon 太陽 $850

放N3DS LL 黑色,連POKEMON MOON $850

放SWITCH 進擊的巨人2 $300

放 Mario odyssey $290 @TG

tg:

放MARIO TENNIS ACE中文版 $350 屯元天西鐵站交收(朗屏站可-$10=$340)

放
超音鼠 170$

收
donkey Kong 240$
Mario tennis 300$

Tg :

放SNACK WORLD 連跟game 武+ 變形武 $380
&
星之卡比 $280

問價 2手3ds(舊版）要幾錢
想用泥玩舊game

Tg:

收 switch
Mhxx 連盒 200（27/6可交收更佳）

收
Mario tennis $320

tg : mario320

收
donkey $260
Mario tennis $320

放splatoon 2 日版有盒 $250

收究極日月200

收zelda $300
油尖旺mtr交收

收
Mario tennis $320

觀塘線

放 Mario Odyssey $300

放 mario odyssey $280
Mhxx $200
Splatonn2日版 $ 250
三隻一齊收可平
元朗西鐵交收

放炸彈人 $220

pls contact me,thx

放炸彈人 $220
放nba 2k18 $180

巴打覆tg好嘛？

放以下遊戲
Mario Odyssey 280
Mario Kart 280 (無盒）
MHXX 200
Fifa 18 220
炸彈人 200 （無盒）

港島線交收，時間互就

收gear club $150

放Mario tennis ace $320
寶林站交收

收switch
Mhxx 連盒 200

放Mario Tennis ACE $300

放Fifa 18 $200

有tg? 我有興趣 請問邊到交收

放snack world連劍 $310
收mario odyssey $270

放薩爾達傳說（日版）$350

紅線交收

tg

放炸彈人 $220
放nba 2k18(legend gold edition,VC 同MyTeam 包全部未用）$180

收12 switch

收
Zelda 有盒 $320

收
donkey $260

放
switch mhxx 200
Splatoon 2 日文版 200

放

mario odyssey - 300
零食世界- 300

收
Mario Tennis $300
西鐵線交收

放薩爾達$330 日中 有盒

放
Zelda中文版 $380
連全set 22張Amiibo卡（包埋四英傑卡）
可以日日嘟一大堆道具、材料、武器、裝備

適合完美主義者
九龍灣交收

收
donkey kong $260

$220

放3DSLL藍色 （連筆+差電）+ pokemon 太陽 $850

Mario Odyssey $280

約軍澳線交收

另外收Mario Kart 280

放mario odyssey 280
收Splatoon 230

收
Portan knights
Gear club
元朗 屯門 天水圍

放bomberman $220

放Mario Odyssey 270

放ULTRA STREET FIGHTER II
剩卡帶 無盒 $100
收Mario tennis $300
寶林/將軍澳線

放 snack world 連劍 300
可換Mario tennis

放 snack world 連劍 300
可換 Mario tennis

賣zelda 320
另收1-2 你剪我剪

放孖車$280 2k18 $200

放Mario Tennis Ace 連特典網球袋 $350
將軍澳線/觀塘線交收

放
Mario oddessy 280
可換星之卡比，mario kart

放3DSLL藍色 （連筆+差電）+ pokemon 太陽 $850

Mario Odyssey $280

將軍澳線交收

放 snack world 連劍 300
港島線交收
可換 Mario tennis

想買孖車$280, tg搵左你

放黑色N3DS LL連POKEMON MOON $850

放3DSLL 紅色， 已b9s破解
有盒 連64gb sd card,
$750

收SWITCH GAME
ARMS
瑪利歐網球
瑪利歐賽車
請自行出價,謝謝

放zelda無雙 $300 或換 maro tennis/donkey kong
西鐵交收

放 Mario odyssey $290

tg:

放Mario Tennis ACE $280

有意留TG

收mario 270

收 pokken $250
Tg: spookyyx

有興趣

我買

放魔女2 $260
或換splatoon 英文版
或者其他game

放pro 手掣連充電線 冇盒 $350
Mario Cart 8 冇盒 $250

有意請tg :

放
switch灰機 有保 $1700
MHXX $200
Zelda $280
Splatoon 2 日版 $250
蛇魔2 $280

放Switch MXGP3（英） 260

tg kh593922

放switch 99%新 有保到下年4月 2000
Tg

收just dance 2018有意請密

收
Mario Tennis $300

放
Monopoly $200
星之卡比 $280

西鐵線 / 荔景交收

放 紅藍switch 1900

有單有盒，原裝配件(Joycon x2 , 火牛，hdmi線，hdmi座，手制，手繩扣) , 保護盒，mon貼

交易地點可再傾，地鐵會較方便，（東涌線，荃灣線，港島線 佳）

收 Switch 1,2 $200
有意留TG
交收互就

收Splatoon 240

收
Donkey kong $260

放mario兔

收snack world
收mario tennis ace

收 Switch 1,2 $200
Mario Tennis ACE $300
有意留TG

放

海賊無雙

$230 (不議)

金鐘至海怡站交收

t: chinyeah

放splatoon 2 英文版 260
放biohazard 1 中文版 150
放mario and rabbit 中文版 250

可交換game

放Zelda $320

收 Switch 1,2 $200
Mario Tennis ACE $300
薩爾達傳說（中文版）$300
有盒較優
有意留TG

放1,2 switch $250

收
Switch 灰色

Donkey kong $270 荃灣
連未開簿仔
Tg rhotfgd

收mario odyssey260 天水圍優

收

Switch
2k18
Fifa 18

價錢可議

TG

放fifa 210

收異度神劍2 360

再收 mario kart 8 $ 280

放3DSLL藍色+ pokemon 太陽 $800

Mario Odyssey $280

將軍澳線交收

收mario odyssey270
天水圍可就時間

放星之卡比 $290
薩爾達傳說 連書仔同地圖 330$

屯門交收，兩隻要哂就600$

Tg:lamlam04

收
Lego超人特工隊 $250

收
Donkey Kong $240
Mario Odyssey 中文 $270
Splatoon 英文 $250
Zelda 中文 $310
孖車 $260
海賊無雙 $270

放
snack world 300

放
古惑狼 crash bandicoot n.sane trilogy $250
港島線

全新都係$255

放
超音鼠 170$

收
donkey Kong 240$
Mario tennis 300$
古惑狼 190$

Tg :

收
Splatoon 2 日文版 $220
Xenoblade 2 日中版 $ 330

收孖車270
港島沿線交收

放fate extella連盒 250，可換龍珠xenoverse 2，東鐵線交收，有意tg

放3DSLL藍色 +pokemon 太陽 $800

Mario Odyssey $280

將軍澳線交收

收
Mario Tennis ACE $300

港島綫交收

收donkey kong $240

收donckey kong ~$250
tg:Sltowin

放FIFA 18
可加錢換Mario kart
有意tg 傾

放

地底探險 $250
TG: MLveigar

收 Mario Tennis Ace

收donkey kong

$250

splatoon 2 美版（超新，剩係玩咗1次）
想換星之卡比

Tg:

放mario兔 $220

收Mario Tennis Ace
西鐵屯元天
東鐵粉嶺上水
$300

收
異度神劍2 $360
卡比 $240

荃灣 東涌綫 交收

收
splatoon2 $230/小議
Donkey King $250/小議
西鐵線/藍色線可交收
tg:

收火紋 $340
港島 荃灣線 交收

放switch
異度神劍2 Xenoblade Chronicles 2
$410
就到時間可平$10

收 Switch 1,2 $200
Mario Tennis ACE $300
薩爾達傳說（中文版）$300

收 濺兔 $200
Mario Tennis ACE $300

可以今日交收 ，Thx

收
Zelda 有盒 $310
紅色線交收

收Switch Just Dance 2018 $250

Mario Odyssey換Mario Tennis Aces
另收星之卡比 $250
西鐵南昌奧運交收佳

放

mario odyssey - 300
snack world - 300
全新splatoon2 - 320

全要850

放 zelda 美版 有盒330
觀塘線交收

放
Splatoon 日版 $240
大富翁 $200

收donkey kong

$250

放巨人 中文 340

放

Zelda 320

Mario odyssey 280

G Gen 連code 350

放
snack world 連特典劍 + 變形武(劍) + 一把第四彈GR武 + 一隻amiibo公仔
$500

放Winning Post 2018, $330

收Mario tennis 300

MHXX換12switch or蠱惑狼
粉嶺or九龍灣交收
Tg:

冇盒

放 MARIO Odessy 280
MARIO Cart 280
Fifa 2018 280
Legend of Zelda 340
Tetris 200
全要 1200

巴打隻Fifa18鑲金？

收
Mario Kart 250
Xenoblade2 250

紅線 西鐵綫

放 Mario Tennis 行版
$330

放 FIFA 18 行版
$200

港島線

mario kart 換 mario odyssey
綠線

收
joy con一對
arms
地底探險

放 FIFA 18 行版
$200

減價 $170

收
mariokart 8 $280

放
gal matel $130

放mario兔

收 MARIO KART
可以今日內交收
Telegram:

收 Minecraft $200
tg:

收
異度神劍2 $370
卡比 $250

荃灣 東涌綫 交收

放splatoon2(日) $250 , bomberman $220 西鐵 屯元天

放 Switch game
Arms -$270; Mario Kart -$300; 進擊巨人中文 -$350

旺角、九龍塘、尖沙咀 交收
telegram :

放 Payday $250
Dragon Ball Xeonverse 2 $220

放
splatoon 2 日版 260

放
splatoon 2 日文 260

收

海賊無雙3中文 $270

紅線

收 Switch 1,2 $200
收Mario Tennis ACE $300
收薩爾達傳說（中文版）$300

放 Mario Odyssey $280
沙田或大圍交收

放
Monopoly $200

西鐵線 / 荔景交收

放3DSLL藍色 +pokemon 太陽 $800

Mario Odyssey $270

將軍澳線交收

放
zelda $330
mario Odyssey $280

收

二手Switch ，只求正常玩到

地點就你

放 俄羅斯方塊 $190 2k18 $190

放switch
Xenoblade2 380
12 switch 240

兩隻要晒600

藍線交收可議

收Mario Tennis ACE $320

馬鐵沿線即日交收

放 巨人2 300

放街霸30th Collection. $220

放
splatoon 2 日版 $250
星之卡比 中文版 $300
2隻game都好新淨

收

地底探險 250

放
洛克人1+2 300

可換星之卡比

放

mario odyssey （中文）- 300
snack world （連特典）- 300
星之卡比 （中文）- 300
全新splatoon2 - 320

放

兩隻都有盒，一齊收優先

Snack world 連劍仔 $300
Mario tennis $ 310

Tg:

lm

收卡比270
古惑狼 200

放

puyopuyo tetris 英文版 - $180

放 Mario Odyssey $250
沙田或大圍交收

收
Snack world 280

放
星之卡比 中文字封面
中英日合版
＄280

Switch
放pokken Tournament Dx$250
將軍澳線交收可小議

放

全新splatoon2 - 320
今晚天水圍樂湖 $280

放
火影1-3（日/中） $260
龍珠xv2(美版）$200
洛克人傳奇合輯1+2 （美版）$220

收 3ds Pokemon usum umoon $180

放mario kart $300

觀塘/北角 交收

誠收 champions jockey special
有意放既 請pm

收1-2switch $220
綠色線交收

放
Mario oddessy 中文 280

可換mario kart

收
星之卡比 $250 可議

另外 Mario Odyssey換Mario Tennis Aces

西鐵南昌奧運交收佳

放星之卡比 $300
奧運站交收 -$20

收
Splatoon 2 美版 $250
火紋無雙 $280
Tg:

放 zelda $330
油尖旺mtr交收

放game個d
只係平全新20-40蚊

都係錢

收高達 g gen $300

想平幾多

放
Mario Odyssey $270

將軍澳線交收

放mario Odyssey 280

或換mario kart

ps4一堆百幾$二手game 講緊全新都係三百幾喎

放mario odyssey $250
splatoon 2 日版 $240

或

換Mario tennis

Tg:

收卡比150$
荃灣線

放mario tenis 300
tg toom1205
西鐵線

放Pokken Tournament連特典$300 可換

放全新Switch 1600 綠線交收

放 zelda $320
油尖旺mtr交收

已tg

放 zelda $320
旺角mtr交收

放全新未開盒藍紅switch 保用到2019/7
連zelda ,sonic force

$3500 有意tg

收 just dance 2018

放薩爾達傳說曠野之息 無盒
$280
樂富 九龍塘 沙田圍交收

收switch splatoon(日) 240
異度神劍2(中) 340
薩爾達300

荃灣/屯門/西鐵線交收

tg:

收
Mario Odyssey (中文) 250
星之卡比 (中文) 250

將軍澳線交收可議

二手game 平二三十蚊都算

全新未開二手機貴過新機

巴打成年冇出街?

放
Zelda $350
Mario rabbits $250

收
剪紙
Donkey king

收 arms $250
Overcooked $150

Mtr綠線交收

splatoon收了

收多隻overcooked 150$

放switch
MHXX $250
將軍澳線交收可小議

收
Mario tennis $300

收
arms
overcook
地底探險

收g gen 320
地點互就

Tg?

放
Mario Odyssey (中文) $250
西鐵交收

收Pokemon usum/Pokemon umoon

收
炸彈人 200
你剪我剪plus 200

收Switch 1,2 $200
收Mario Tennis ACE $300
收薩爾達傳說（中文版）$300

巴打add tg 傾

Sorry sorry

放

zelda $320

morio kart $300

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放
Resident Evil Revelations Collection 1+2
$220

thanks

Mario kart 8 deluxe 換 snack world 連劍

放Resident Evil Revelations Collection 1 生化危機 啟示1 $150
或者另加$130換 mario kart

放gal metal $200
放四騎姬$220
收肓目王子$230

放
Mario kart 8 deluxe 換 snack world 連特典劍

放
Resident Evil Revelations Collection 1+2
$200

thanks

收
星之卡比 (中文) 250
將軍澳線交收可議

收部全新switch$1600

收角落的生物 $180
將軍澳線交收

放 Switch
7/7 喺 UNY 買，有單有盒

賣2000，thx

上面有人放過1600我先收返呢個價咋喎 做乜鳩負評我

放
SNACK WORLD 連特典劍 $300
MARIO odyssey $280
地底探險 $250

收

Mario Odyssey $250

另放

全新未開封ARMS $340

收 收薩爾達傳說（中文版）$300
收 星之卡比 中文 $250 屯元天/上水至大埔 tg:

放星之卡比 270
屯門交收

[放]
Mario Tennis Ace $300
卡比 $280

有意tg

收左果部1600 開心遊玩中

放 Switch street fighter 30th anniversary collection
$200

收Switch 1,2 $200
收薩爾達傳說（中文版）$300

收 xenoblade2 中文 380
switch1 2 200

鑲金

放 2手 switch 紅藍主機 ，
跟 Mario Odyssey game 1隻
連mon 貼加 黑色機套 ， 全套配件，
少玩新淨，保養已過。

$2000全包，迎接8月overcooked 2

telegram睇相/傾

暫hold

收 高達 g gen 320

開定防爆Post

放:
Super Mario Odyssey $280
Mario Tennis $320 連特典袋仔
薩爾達無雙 $340
One piece 無雙中文版 $300
Little Nightmares $280
puoyopuyo tetris 日版(有中文) $220
Marvel super heroes 2 中文 $200
Bayoneta 2 英文版 $240
火影合集 $280
德軍2 $320
L.A.Noire $160
你裁我剪斯尼帕Plus $160
賤兔 $200
全部有盒

多要/全要優先(可少議), 荃灣綫或青衣站交收, 其他區另議

你要霸住開post 就幫手推爆舊post啦
次次搞到兩頭唔到岸
咩防爆post呀 不嬲都1001開post啦

呢邊係咁 ps4果邊又係咁

係嘅

ps4 post已經有人嘈過啦 唔係第一次講
而家先94x 有排先1001啦下話

感激你嘅提醒🙇🏻🙇🏻🙇🏻 我會注意番🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙏🏻

放星之卡比 290$

放地底探險 230$

地點時間可互就

放 Mario kart deluxe $270
放 Mario Odyssey $270
放 炸彈人 $200
放 1,2 Switch $200
放 薩爾達傳說 $280

放/換
星之卡比 $290

金鐘丶油麻地丶奧運丶南區

放Mario Tennis 無特典 $310

收switch 主機一部連原裝配件

收剪紙$150
將軍澳線交收

放 星之卡比 280
放 g gen 350

放

mario odyssey （中文）- 270
snack world （連特典）- 280
星之卡比 （中文）- 300
全新splatoon2 - 280

收 xenoblade 380
switch 1 2 200
藍綠線 盡就

放/換
星之卡比 $300

金鐘丶油麻地丶奧運丶南區

放 mario odyssey
280

放 mario odessy $250
卡比 $200

收mario kart 換走zelda
齋換唔賣
港島線交收

收異度神劍2 日/中版 320

荃灣/ 屯門

tg:

放
星之卡比（中）
$300

放
POKKÉN TOURNAMENT DX
$210

收
Mario Kart 8 Deluxe
$250

放 mario odyssey $270
Doom $260
全收510
放工時間旺角丶九龍塘，平時青衣交收

收星之卡比
Tg

放mario kart switch $280
港島線或南港島線交收

放薩爾達傳說: 曠野之息 $320
沙田或沙田附近交收

放Mario Kart

Switch
放snack world $300(有特典劍) / 換zelda
放mario obyssey $250
將軍澳線交收

放snack world $300(有特典劍) / 換zelda
mario obyssey $250
將軍澳線交收

放二手Octopath traveler 美版
$390

收異度神劍2 日/中版 320
薩爾達傳說 280

荃灣/ 屯門

tg: